生命無希望，前路受重創

下句係咩

舉頭望明月，低頭思故鄉

生命冇希望，前路白茫茫

樓主on撚鳩 智商突急降

彩票望一望，橫財就空降